請問有無幫開 Developers 嘅巴絲打

想請教關於香港嘅嘢 🙏🏻

可否透露香港關於 Syndication Loans 嘅嘢⋯⋯
好想學🙏🏻

竟然無